戴浚偉成為Fifa 第一個香港球員

72 pace
Ut可以放後備贏緊幾球時入替c朗

即刻買番隻先

Siuma先係第一個

AV型防中

是撚但

cdm

抽氣扇

之前有傑志堅堅

廢過siuma

Siuma完勝

個時係德國籍 抽氣扇係第一個

special skills咩都冇，fire ball shot／skywalker／hulk是但有一樣都好呀

Siuma d技唔係個個學到架

人地叫戴偉浚呀屌你

詳細數值
Acceleration 71
Sprint Speed 72

Agility 78
Balance 74
其他都不值一提

CAREER買返去培訓下

炒價

英國人當香港人

game入面個樣會係點

一定大眾臉

屌你老母

用自己個人黎玩fifa係咩感覺

潛力有77 career mode玩下都錯

其實好屈 好多鬼佬都冇樣

俾我寧願去英格蘭都唔會跟你港隊

大眾臉 + 黑頭髮 99%

後備都做唔到喎去英格蘭

是旦喇，好多球星都5字中，6字頭起手

giroud, kante, alli, vardy, 奧巴

FIFA98成隊香港添啦，小學雞

諗起pes18 有東方

但旁述一個球員讀名都冇

入英格蘭
唔係話想要踢英格蘭

只係唔想踢港隊

兩樣野黎 分清楚

有張相已經算好 FIFA入面好多球星都可以未有真樣

skill果欄得咁低
睇live戴仔波底肯定係bury top果d

仲要係伍家謙

ut攞黎壓星+showoff又幾好

快過kroos

又懶係支持本地球員，點知講錯埋人地個名就話是撚但

咪臭係

Mentality 咁低
係咪即係佢好撚蠢

嗰陣玩fifa wc 06都有港隊

死都唔好返香港 希望在英冠，英甲都好過踢東方

From sofifa
FIFA 18 數據

Paik Seung Ho
Current:67 Potential:77
Lee Seung Woo
Current:69 Potential:78
上面兩個巴塞出身
吹到好勁但EA

Han Kwang Song(朝鮮意甲第一人)
Current:67 Potential:86
EA 調太低驚俾金肥金仔用導彈炸

仲有個中國既
Zhang Yuning
Current:68 Potential:78

Dai Wai-Tsun
Current:54 Potential:77
EA算唔算好俾面

佢跟返英甲球員拉curve姐

遲d實有winter upgrade, 我估點都有6字頭

career mode買佢返黎踢歐聯

我記得Fifa 10年世盃版有香港隊
最勁既陳7有62

其實世盃版全球都有
好似係

fifa06 香港都贏到世界盃 好正

potential 77

第一年踢又冇數據參考，算係咁啦

咁都有得打j同大陸有咩分別

七百萬人打飛機點都好過十三億打嘅

唔好返嚟做第二個林志堅呀

得啦
98年撚有人玩fifa 咩

得54
買佢番黎場場周圍剷人都驚唔夠快

屌你老母咩

張玉寧都咁低?

呢個應該真係有料到

用黎衝冠實好好升

玩過, 世界盃決賽羅倫士射死保方

咁快有得玩